唔支持港獨 但希望中國來一次東歐劇變

點解中國六四之後唔會好似東歐咁政權轉移
係咪講到底都係因為中國人劣根性太重

有冇人一齊討論下

因為「歷史上」沒有六四。

g chi

因為成班都係大支那膠
如果蔣介石肯唔打共黨嘅話守住長江以南應該無問題 之後兩國一路分治嘅話先有再進一步分裂嘅可能

我想中國富強， 變成東方亞特蘭提斯

你事後孔明 當然醒目啦

當時國軍人數和裝備都勁過共軍, 唔打就笨, 邊會估到最後會輸

如果戴季陶無死 最少可以玩多幾年

up錯 係戴笠

即係證明 國民黨特務機構 無乜人才
一死左一條友, 就可以快速收皮

又唔見CIA局長死左, 成個CIA會收皮

好複雜
小弟才疏學淺
都係最近先知有樣嘢叫東歐劇變
但咁多年來中共控制得中國越來越塞利
到底有冇其他原因
啲人點解唔反抗

連登太多小朋友嗎
但小朋友也可以追求民主和自由
大家一齊討論下啦
一開始唔明唔識但可以越辯越明

勿忘初心
追求民主和自由

——————————————
Please, stand by what you are fighting for and don't become what you are fighting against.